屌你老母生智慧齒好撚痛！

早唔出 遲唔出 就黎exam先出
好痛 食左藥都好痛 舊牙肉痛到崩潰
成個人集中唔到

btw 可以點減輕痛楚？

含熱鹽水, 可以減輕下

謝 敷冰袋得唔得？

得